九西初選論壇最大驚喜一定係 馮達浚

抗爭立場堅定 講明入到議會肢體抗爭
條理清晰 答問題有頭有路
最緊要係真本土

推出去俾多啲九西人識

馮達浚

無知名度 本土要allin送佢入閘

推到多啲人識

推啊

邊個打得我投佢

本土集中票源投牙浚

反對票就人人識投，衝就係另外功能！all in馮生！

最衰我唔係九西

佢同仇b隻抽應該仇b贏

要求初選要有擂台，真隻抽

論隻抽
應該打得死黄碧雲

立場堅定
講明要唯一出路

即係唔係話佢勁
但佢答問反應快
個樣又靚仔
九西真係要推佢上正選

撐啦屌

初選有用

睇佢唔似夠人抽WOR

尹兆堅又咪肥大 咪一樣
講決心

睇完佢今晚表現好想支持佢
睇得出佢意志好堅定

講野無乜特別

有無成龍咁好打？

選佢入去先知

你睇埋自己果區先啦，可能都有驚喜呢

黃碧雲仲係講埋d廢話
咩用盡權力 做盡

咁多年來 就係 得過且過
去到而家仲係諗住食住條尾水

男拔

隻抽睇磅數

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

民協都好驚喜

一定要踢走黃碧雲

本土派集中票源

今晚馮生呢段撚鳩佢真係好正

咁演藝界揾成龍出損丫唔該

冇人問佢野，少機會發揮
但佢答嘉賓提問，問初選個度答得幾好

王伯

呢個好嘢

咁不如投李小龍？

其實唔驚喜，佢不嬲都有heart又敢作為，之但係5月10嗰晚佢出聲屌大家剩係睇中學生記比狗咬之後嘅靚畫面而忘記嗰晚旺角成班記者比狗拉哂入封鎖線瘋狂噴椒而比人圍插。佢搞加山傳播無錢收都要比人酸，連登屌佢同記者圍爐肉酸嗰啲唔知而家見到選舉論壇嘅表現又會點揀

熱狗之流
可以不理

張空頭支票又真係開得幾驚喜嘅
肥仔講肢體抗爭喎
保安都打唔撚贏呀分分鐘

公開晒啲體脂體重數據先啦
學人講肢體挖爭
一分鐘掌上壓，引體，幾多吓呀

佢話自己唔係本土派？